你有無一首歌係長大咗體會更多

我先

年少無知 黃貫中

作詞：林若寧 作曲：黃貫中

作曲：黃貫中

填詞：林若寧

編曲：黃貫中

監製：黃貫中

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步更瀟灑

如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

年少多好 頑劣多好 不甘安於封建制度裡

迷信上街真理會達到

旗幟高舉 群眾聲討 不惜犧牲一切去上訴

權貴的想法太俗套

只可惜生活是一堆挫折 只可惜生命是必須妥協

年少多好 貧困多好 一蚊積蓄足以快樂到

廉價結他抒發我暴躁

財富得到 年歲不保 捐輸不必講究有回報

人世間總會有異數

只可惜生活是一聲發洩 只可惜生命是一聲抱歉 怕追到

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步更瀟灑

如果 活著能坦白 舊日所相信價值不必接受時代的糟蹋

年少多好 朋友多好 一番爭執不會有被告

遊戲競爭不會記入腦

年歲增長 無法修補 青春的詩總會老 時間多恐怖

如果 命運能選擇 十字街口你我踏出的每步無用困惑

如果 活著能坦白 舊日所相信價值今天發現還未老

如果 命運能演習 現實中不致接納一生每步殘酷抉擇

留守 過去的想法 我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻

自推

陀飛輪
失憶蝴蝶

最佳損友

給十年後的我

諗起全民造星

Shall we talk

人來人往

樓上果d同埋軒仔成長三部曲
時光機 留給你 回憶裡 誰帶路
假使間給你再做 問你又會否寄望更高

青山黛瑪 何韻詩
Children Song 周國賢

琴晚同屋企人睇 所以忍住冇喊

苦瓜

葡萄成熟時
苦瓜

皇后大道東

初老

屌你老母臭閪 屌你老母臭閪～哈

屌你老母臭閪 屌你老母臭閪～哈

屌你老母臭閪 屌你老母臭閪～哈

屌你老母臭閪呀 屌你老母臭閪～哈

人來人往
不來也不去

好多以為好重要o既人(ex) ,往往到最後都係過客